要是雲加上馬，反雲黨最終會戰勝歸來，我急不及待想玩玩了

一年內被炒魷吧☺️